名古屋形象網絡調查排最低 現實遊客數量卻創新高

名古屋形象網絡調查排最低 現實遊客數量卻創新高

早前被廣傳的一個日本城市形象調查中名古屋位於榜末，然而按名古屋市在上星期公佈的旅遊數字中，2015年訪客數量達4331萬人次，按年升近10%，創紀錄新高，看來網絡的調查也不應該盡信。

名古屋市在11月30日公佈2015年市內訪客數字，總觀光客數上升366萬至4331萬人次，升幅達9.23%，同期在市內住宿的旅客就增加93萬至845萬人次，兩項數字都創統計以來的新高。其中東山動植物園就因其黑猩猩在網上爆紅而令觀光人數上升，另外熱田神宮、名古屋港水族館、名古屋城亦是市內最多人到訪的地方之一。除旅遊景點外名古屋的幾項著名食品亦受遊客歡迎，按早前一份對象為名古屋市外的人的調查結果，名古屋的觀光資源的認知度分別以名古屋城(87.5%)、名古屋的美食(57.0%)、熱田神宮(50.8%)分列首3位。

因為為左入高山、白川鄉呢D 地方，名古屋係必經之地

名古屋本人真係悶到核爆

路過only

點解我會諗起呢個

冰菓，寒蟬，君名……etc
毒L必去

今年君名幫名古屋賺幾多

我都係